屌你老母成班係度屌人送頭

你要散你既事
依家走唔走係前線決定
你想做決定唔該下次做前線

屌你老母

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。